打iPhone打電話無事,用通訊app就講唔到電話係咩事？

開handfree對方聽唔到,有無巴打試過？

on9先打iphone

打錯字啫